中環連農牆比人破壞咗。。

啱啱放工行過 （21:15）

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用